睇prank片dcomment睇到我著

屌你老母人地外國prankster

Sai 咁多心血 拍prank片比觀眾睇咁偉大

有時用食物來玩又有創意又好笑

但點解總有啲傻西話 浪費食物 非洲人冇野食 扮清高

你sai 5sai 非洲人都冇得食 ga la

關我撚事咩屌 我鍾意睇呀

個d人去到party係米都係咁7